---
title: User Journey
date: 2017-11-27
---
Hannad en Jascha hadden de user journey ingevuld en gemaakt op papier. Ik kreeg de opdracht om deze visueel en digitaal te gaan maken in de stijl van Toxic Waste.